《東張西望》討論區(24)

CCTVB不了

賭錢輸錢走去賴課金

重課育成系rpg

fgo?

其實fut個mode儲夠幣咪可以免費抽
駛撚晒錢

打左兩年ut，真係未課過

性沉我可以幫女女醫

一萬都抽唔到

打機課金都講到咁大件事又話要立法管

人地就用美斯

我就用連美斯

以前d game最多都係要買黎玩
科技發達到塞埋比錢落去
加一堆抽野元素
fatfat到...

長遠其實係打mode拎幣買人

訪問兩個都係阿叔級
點解咁大個人仲咁撚戇鳩

而家仲出埋coop 搵個會課金既fd 巳經得

課都唔洗課

果位爸爸課兩皮，叫隻靚雞玩到J斷都得啦，點解要益美斯，反正佢老婆都唔知

d人自己唔自律
同d肥野控制唔到唔食野一樣

不過下年都係唔撚打，好晒時間
打到冇時間打其他game

手游真係垃圾產物

搞到間間廠都重心放晒做速食手游

一隻3A大作 先400幾蚊

依家知了 打格都無用
佢老婆唔通認唔出佢間屋咩
仲大大聲come on baby

緊係要啦 根本就係賭博 法律灰色地帶黎

有D 人成世未打過機, 唔識分咩叫好game,
就幾皮課去手機game ,真係on9

咁點睇有d ps4 game要課金

即係有張信用卡係老婆唔知 專課金

課一兩次就知隻game係咪屈鳩你錢啦
仲要繼續落坑冇得怨

遊戲係藝術
但遊戲行業係商業

笑死 撚狗咁撚 今日俾你抽到張92

下星期出張94 同一個人 加強版

其實係點樣搵到佢訪問

垃圾囉 咪又係2k fifa

ngo 單元

根本憑機率抽嘢=賭博
課金抽嘢=用錢去賭博以投機心理去想得到想要嘅回報

Ea真係遊戲界毒瘤
出隻星戰又要課金，sims又要不停買dlc，fifa唔洗講

其實pes算佛心，會根據你上季有幾多legend，下季送返幾張俾你，mobile啲legend仲可以帶落下季

嗌得好大聲

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

FUT 最好玩唔係抽野同踢波係如何係個market 入面賺大錢

做乜引用我

亞軍

阮B對腳

職業：女兒

q

大祖兒

又賣垃圾

阮b

𨳒，胡鴻均攬枕

好似無乜神
好可憐🥺🥺🥺

邊閪個會買
你出個fyy我就買

阮B好似唔同左樣咁😣

同新聞透視 個d 貧窮學生 好大對比

細路仔，係咁㗎啦

wa mandy復出 仲瘦左

不過成日望住個mon，對眼好快壞

大個就知在家千日好

有d屋企連寬頻都冇

屋企好大, 好幸福

成理屋邨婆荼毒d仔女
遲d帶埋呀媽返學

同個阿媽都好正

水都冇得飲

香檳大廈B座？

羅蘭好傷心

出面有個post話佢簽國安法屈佢藍去話佢抵死
蔣志光都話自己係被聯署
佢仲要死死下病緊 點會係自願簽

對羅蘭個龍婆形象 太入腦 佢真係傷心 都覺得佢冤魂索命

宇宙大王 RIP

香港一大損失

旻芳入香檳

芝士麵同茄麵好似幾正

旻芳好正

錢就錢啦

拖到強拍就抵啦

香b

拖到強拍，唔收購了，呀婆哭了

條律師又鳩up

預告條靚腿呢

強拍都已經可以低價收購
仲使同你傾

抵死 想開天殺價不成 家陣比人強拍

陳庭欣件衫著到好似好大波

好想用力揸

阮b🥰🥰

肥媽

收費台節目

我想睇高寧情挑 signal wong

高寧 好想屌

個啊爸一睇就知係大陸佬

高寧好似拍完 AV 咁

Signal Wong 有冇扯旗？

雀仔按摩？

無咩咁奇，我細個果時都晌西灣河警署隔離天橋底飛髮，不過作太張揚啦！

咁惡？

精神病

聲大夾惡

污糟咪污糟囉

痴撚咗線

死大陸婆

傻撚左十足d狗官，自己打自己嘴巴

咁都有得爭

好大波

屎

住公屋嘅話就收返間屋啦

好玩唔玩玩屎

玩屎

草地剪髮阿姐似痴線

個區議員咩黨派

聽晚果個幾勁

香港老真係千奇百趣

*廢老

大班

港姐冠軍個老豆都唔似
似大陸北佬

我個區都多阿叔天橋底幫人剪髮
少事la

美打

又幾撚勁

on9 梗係平衡啦

50+ 都得

佢淨係敢喺橫街窄巷玩
夠膽上公路玩呀

格蘭披治風火輪大賽

東張報完 警察又做野

係煞車 我頭先喺屋企估到

風火輪+火尖槍

其實東張咁樣jer住追問人好on9
超強壓迫感

利穎怡對腳

條友發惡

surveying

風火輪係強國特產

我估拎個Mic打鳩人都唔會有事

阿忠真係好正

黑食黑，無問題，
馬路上踩單車都唔會逆線啦

私家車撞到佢，反而機入私家車司機數

達ming 健康返？

小氣遮藍台咪牌

張達明好精神

古天樂吳鎮宇助圓夢
在張達明抗癌成功，身體日漸康復後，吳鎮宇得悉張達明希望可以再拍電影，於是他聯同古天樂齊齊幫好友完成心願。張達明在去年宣傳電影時表示，有幸把舞台劇改成電影全靠吳鎮宇，直言他看了劇本後，還答應他做電影男主角。電影最終在去成上映，獲得不少好評

香港01
《麥路人》張達明戰勝癌魔首奪男配感謝古天樂鎮宇圓夢｜金像 ...
May 6, 2020

主持：個阿叔快唔快？
路人：快，都算快
主持：幾快？
路人：.....40......30....左右

笑左，想佢點答

40 唔算快

打

eunice

咁低胸都無嘢睇

高寧，著衣巨乳

HEHE

呢套嘢好撚悶

高鈴對波

著衣巨乳

好撚正

同啲廢老一齊驗啦

今晚有朱凱婷

支那雞

叫莊思敏莊思明同楊明去

正臭閪 咁撚樣衰都去美容

譚仔阿姐

大陸婆

個大陸婆啲鬍根

敷麻藥已經痛 仲打

阿姐咁老，咪嘥錢啦⋯⋯

可以有藥物過敏㗎阿姐...

聽到鄉音就知一定美容院無錯

個客應該係閪

淫媒雞婆 嚴淑明

衰啲咁講
佢係好慘 個樣有排都未回復正常

但聽晒成單野真係抵死

28.7 港姐
短視2330 萬
本地1億
內地5億8千萬

Tvb反手

嚴淑明（鬧alfred廢老YouTube8好友）vs大陸婆

個前藝人係邊個

唔整好過整啦，唔通整完又小鮮肉溝咩

兩公婆好友

當年汶萊淫媒

馬蹄露遇襲後縫11針 嚴淑明徹夜陪伴握手不放

藍絲大戰支那閪

皮膚曾經有事都唔好去做醫美啦，仲要係塊面

咩全民檢測
今次真係撐唔落林奠媽媽

打飛機數字

一有筍工就對版 d女

冇報過過街老鼠

湯怡好撚正呀
對腳白滑到

原來大陸婆有敏感生倉冇講到

趕住旅行去死

對腳淫到

條粉紅褲仲幾透咁

唐姨個樣，淫左

第二張放尿

好能正

啪啪下，梗係做爸爸

Jasmin浸八婆味

唐姨做得tiffany 老母

想屌。。

人妻好正

若妻系列

聖安娜廣告

黃愷怡好撚正
世界第一

精彩重溫

條臭閪

on9大陸閪

又有阮 B

輸打贏要

我以為keyman轉左行

笑撚左

反cup
大陸閪收皮啦

個醫生幾正

寫明皮膚病佢都唔寫支那婆抵撚死

Gay

兩公婆好友 嚴淑明

咁都唔報自己有玫瑰座瘡，玩咩，講緊做手術大佬

女皮膚科醫生

陳小姐

俾東張玩左獲

仲係馬蹄露好友

真

藍西

告番佢啦

大陸閪玩鳩藍絲鋪

阮b好正

佢自己報東張，自己衝出嚟柒點怪得人

藍絲vs大陸閪

係

打和super

藍絲鋪屌番大陸閪

抵啦
有病唔講

重溫

變靚d

弄巧反拙

黑Bar

點解覺得嚴淑明係想做廣告先攪呢單野
個主持個樣有啲怪

東張西望而家咁鍾意玩反cup
上次個個細佬唔俾家姐住又係咁
最後先講細佬每個月有俾錢養家姐

弄巧情俗

我都聽到

變左警隊招募廣告

已經幻想到個波形

阮b果下彈得好得意

阮b好撚淫

幻想唔到 擺明墊出黎
幻想到平成點就得

第一張

梁麗翹飛釘？

嗰條臭閪女主持真係頂佢唔順
佢啲反應好噁心

成班大陸人無人性害死啲人

大陸主人 狗

點解要經香港？

幾冇腦先比d人運寵物

比運費都3萬
出1萬黎尋狗

大陸閪狗主

明知有風險啦 扮咩

blur左都睇到係死肥豬黎

如果真係閪就唔會俾咁多錢運返大陸，佢地真係鍾意自己狗先會俾咁多錢運返自己屋企

段片係第一日拍既

係咪啲大陸人比自己友呃啊

成件事關香港咩事？點解係都要香港停一停先？我初頭聽呢單新聞仲以為狗主係香港人，CCTVB報得好曖昧

狗唔識游水都幾膠
唔通比大陸人養開特別弱智？

𠝹波袋

你俾人困左個籠裡面，你都可以游到水?

屌 個阿伯去左bigbigshop

連人帶籠浮返上岸

又講魚塘

條友好似拎左啲魚去bigbigshop賣

你遊過水未嫁

前tvb
整埋d恐怖野

帶到咁不如唔好帶

旺角仲有機鋪？有無人知邊度？

新之城

金雞

aaron都智障？ 帶呢d機無用

個老母正d

個老母好正

wa忠

Joan

More

93年有最靚女慶生

我都想有靚女慶祝我生日

你有無魚溏

moon

格拿底 濕哂

利穎怡
屌你
大波長腳

結咗婚

簽心意卡

灰色背心 正

好多人妻

張心意卡。。。
可能變送禮勤

貓仔咁搏做乜撚

賴慧玲條腿都幾正wor

唔見寫張心意卡比香港醫護 dklm

今次兜幾多巴?

高ling透到

好波wo

個主持叫咩名

恐怖

做乜宣傳節目

殘酷

估下之後big big channel有得賣斑點蝦

以後大家唔使周圍撲 big big shop有得買啦~~~

bbc

8424 都係tvb做出黎

我半夜渣船過去捉都得啦

幾錢

之前係引用TVBS節目片段

唔知big big shop賣幾錢呢

仆街好恐怖咁樣拆法

遊水都得

猜測：每盒$500？

冇估錯到

聽日又賣廣告 果個蒸腸粉機

仲要估？

好浮誇
俾屎佢食都話好食

聽日會用腸粉機整腸粉

On lun 9

四舊水
買馬糞海膽唔好？

個蝦頭又大又重

貴到 食到4倍概蝦啦

龍蝦🦞都食到 不過唔同體驗 無得比

拉

庭欣好撚正

露底衫

烏多少少啦

見到個camman係咁就

仲要整mv

罷睇愛回家

塊板步送禮勤後塵

大台「食」官台，指日可待

阿忠

利穎怡著咁咁撚正

駛唔駛奶到咁

著成咁搏咩

利穎怡正呀

當播出「宣傳地安法」嘅時候…

白滑
大波
腳正

痴撚線

佢唔係賣果個腸粉機廣告我即刻死

up

拉布

阮嘉敏, 利穎怡好正

黃愷怡 三個都正

阮b正d

阮B幾時離開tvb

條女乜水
冇波都學人做東張西望主持

賣廣告了

阮B樣夠淫

我又死唔去

阮b
東張西望第一女神

搞咁撚多嘢

買包淘大 叮熱佢好撚過

屌

整幾條腸粉洗十個碗

大台-全港最大嘅廣告企業

每次做1條

整得好肉酸

半夜十二點搞咁撚多野先有得食，on9

好想比阮b食我條腸啊

倒米呢個廣告

唔係米漿整皮，味已經唔同

12點緊係食印尼撈

扯唔起勁

啱啱個腸粉皮硬到

東張四大美人

阿中 阮B wingto wangee

整完咁多點心要唔要三個鐘

粘米粉 粟粉 澄麵 溝埋，咩味？

下集有番啲波路

都唔知有乜好加

不嬲咩都唔落

整完你咪訓得著囉

三個鐘, 唔止啦

阮B個樣好惡

屌你老母無私付出？！
香港政府埋單架即係香港人埋單，乜撚野默耕耘

r730 gimme five

簡兒老公？

一早講左 網上言論一樣受到現實法例規管

個人個名又改得衰

馬德鐘個仔好樣衰

馬德鐘個仔個樣咁大陸

係囉

講既野咁似唔通養狗唔可以嫁獸醫咩

唔洗日日都講吓話

件衫好淫

多謝tvb 830 可以睇半澤8

受害者？

抵撚死
攪劏房都唔係好人

抵鳩你死啦…

又劏戶博士
仲唔係龍xx

屌你老母做劏房已經仆街架啦，劏成咁你自己都唔好意思放租啦

又係《開心速遞》橋段

衰人教人整劏房

起底啦 投資達人

望到套西裝都肯定係佢

打開胸部去訪問

即係邊個

傻西達人

你Google 80後樓神同防疫基金
就會搵到

屌那媽講乜撚野現場夾好先落板，你老味咁樣設計都咁你好意思開工，條撚樣好人有限啦，我懷疑開工班友都做到好老尷

佢係咁唱淡樓市，應該都係為出名

講「起床」 咁書面語
真香港人會講起身

Justin

似慶祝Justin被炒多過1000集 成班仆街

星夢又多個一姐

似拍劇多啲
表面話唱歌啫
星夢根本唔想做劇歌之外既歌
星夢每年非劇歌連十首都無

見到黃敏奕就諗到老爺，不了

hana冇掟企

黑白無常

驚撚咩佢 星夢主力出劇歌既話唔係胡鴻鈞牙Fred就多牙怪唱 仲要一姐依家大肚中唔唱得
之後有少少位先輪到陳秀珠謝東閔果啲去唱 連詩雅周柏豪簽返黎擺 估計JW應該都係差唔多 間中先有一兩首低質劇歌唱下

cosplay

黑衣人 喎 無差佬逗鳩佢？

丐幫幫主

上埋沙田㘭咁堅

黃穎君幾正

不嬲

耶穌再世

都幾撚行得

咁好腳骨力

好勁

手足

連登行路撚，仲去瑞和街

又想屈手足嚇親街坊

我屌你，仲以為聽日解釋

人地著成咁關你撚事咩

係咪邪教作法....

一生愛潮爆

用左幾日預告以為有咩咁大件事
原來係廢的

話人奇怪，難道你地又好正常？
無聊

夠唔夠膽試下找少錢俾佢，佢會點

打我院B

別人笑我太瘋癲

學生妹

不嬲九月先最多風
點反常

邊位巴打玩緊行為藝術，撚東張西望？

好想了解佢嘅故事

記得之前有post講過個膠袋人 有冇巴打有link

人地都無傷害到人
有時好撚憎東張西望去搞人
佢唔係上次個風火輪大叔咁不負責任

咪就係
以為會知佢的故事
若你喜歡怪人
其實我很美d friend黎

打死晒啲病毒就真係唔會有感染喎

嘩 咁搏命？

屌一諗起Jasmin比條飛機師私有化左就好嬲

人地個老婆大咗肚，仲喺面前烏低個身

波罅

全球疫情大風行 航空處於停頓狀態
條機師依家基本上係靠老婆養

勇氣可嘉

條仆街機師快D比人炒啦

做乜鳩野

竟然講王進洋
寫稿嗰個唔驚俾人炒

Yeah

個老婆拖實個老公

仲要完全唔敢望女主持一眼

第一次見校服咁肉酸

唔識綁鞋帶?

阿媽話事囉

大肚灰裙呀媽

大肚媽咪幾靚女

有鄉音

李旻芳真係靠對波上位

而家先買食x啦

個幾月前已經見人買緊

好正

又賣書包

呢條仆街仔好識做戲

會彈下彈下
咁細個就咁賤格死肥仔

好肉酸好大舊

拋書包

屌小學雞返學都好訪問..

姓朱嗰個 咁大波

嘩 Jasmin又搏命呀

朱敏瀚

個書包都幾貴

聽日jasmin

包起呢兩件 要幾錢

只要左邊得了

有得玩 緊係雙飛

staycation 雙飛

其實我覺得東張最正係jasmin...

希靈好撚fit呀

諗定幾時離

袁偉豪終於上岸食老軟喇

算啦,你無機師牌
唔洗諗

又要打丁啦

埋位睇

著到開工咁

佢有啲似李Xsum...

勁icc 落廣告

認同

好想吊jasmin...

fkcation

jasmine好似係人妻?

fuckcation

包乜先

我都好想湧～哂出嚟

好大.......份主菜

on9 幾百蚊有啦酒店

白色以為入面真空

點解唔見左預告條波線

又有

酒店有無諗過員工人工感受呀 下

又賣廣告

食。。。 妳

佢地兩個一樣價錢?

咁又誇張咗
sum仲正好多

加埋郭柏腎同尋精兒啦

同大家樂個d扒分唔到
折現

Jasmin好很正
但點解阮b就俾呀婆車仔推
Jasmin就歎世界
公平咩

某啲位係幾似

邊間酒店

食到有錢女

網上大把基佬約砲
五星W酒店都有

姐妹淘有港姐訪問

屌你
又有希靈同愷兒啦

佢本人應該知我咁叫佢

打美

基友？

未搵到腸邊夠喉

點解唔企酒店出面

雞咩

利露腰

my top ten

短髮正左

有粗口

my top twelve
eting, 一姐, 陳詩欣, shiga, purple, nicole wu, cherub chan, 阮b, joan lee, wingto, 郭嘉文,魚絲

而家搵隻1.44都難
個度都有

前中後場點排

....................eting, 一姐,
........................陳詩欣,
...........shiga, purple, nicole wu,
cherub chan, 阮b, joan lee, wingto,
........................郭嘉文,

manager: 魚絲

無joey無曾樂曈

Regina 無 fyy又無

Me:

....Regina 陳詩欣
愛回家anita阮b jasmin judy
輸架 一姐 大祖兒 tiffiany
.................fyy

第一排：最強，一個屈樣一個屈腳
第二排：左右翼起雙飛抱起黎屌，中間東張孖寶負責防守
第三排：後防要高妹，全部高陣
門將： fyy夠淫

隊長：fyy,最鐘意9up,係後面指揮
後備：愛回家bonnie，張秀文，bella，蘇皓兒,....
青年軍：後生仔射lin,閪茵，港姐Rosita....

識貨wo anita

中場發電機?

多得東張閪望報導搞到破壞環境

放心 一定ground返

歡喜係叮老豆

錯po

搞乜撚野聽日又感謝祭

一姐應該係唔跑得唔搶得, 淨係餵下波, 好擅長扮受傷同插水

咁細個就識話人胸大

阿忠成個小丸子咁

金宵2

金宵2值得期待

jasmin好撚正

唔係有武肺都未必原班拍得成

想幫李C嬅埋單 又仁腳

通常續集都麻麻地

視后今年雯b
下年施嬅 fit晒

今次話有兩個世界 又唔知想抄啲咩啦

座大廈係咪就拆 之前報

好似話其中一個單元係shiga同紅軍

黃智雯今年啲角色廢到嘔 點爭
不過tvb行補償制度 都唔係睇演得好唔好
比佢拎到又真係唔奇

Rosita最cute

不嬲都係值嗰次唔比你攞
比你攞嗰次唔值gala

抵死

個島比東張累死

名勝殺手

個女人平到呢…

屌，根本就唔應該報導出嚟，人類不嬲衰格

電腦卡

兒登：一定係支那人喇，香港人咁高質點會咁

打野戰

有冇condom

自己食返d垃圾啦

泳衣都有

痴線

個個唔帶bra 走

希0

香港人真係痴L線

野戰完

啲人真係衰

你以為啦 佢地係邊都會

好心東張西望原本就唔好介紹啦
以為好醒咁

直接裝Cam 影住成個島 邊個丟野 邊個打野戰 通通影哂

快快宣傳「死場」，好快就會翻生

好多香港人真係好撚仆街

自己爆完個地方問返人點解個地方咁
不過香港人本身都垃撚圾架啦

所有掉垃圾嘅閪人應該絕育

仲問邊個最大責任
靜靜地唔得既
叻唔切咁

呢D去到老撚咁遠係香港人先鍾意
所以話香港人真係要管

屌你老母東張西望
你介紹得就實會俾人破壞咖啦
第一日做香港人？

最叻搞搞震

證明東張多人睇

大祖兒fans必聽

死忌當生日

咁如果人體 消化力差 會唔會爆

激射

大雷到

學是joan

係咁叫 以為睇AV 高潮

個博士知咩事架啦
駛唔駛縮到火箭炮咁

好撚緊火 射咁多

同射精一樣？

射精直前

好想顏射阿中

見到亞忠，我都可以激射

呀忠波點衫

唔怪得 男人碌勁 結構個頭咁細 原來係射勁d

唔洗發酵，隨時激射

Jasmin

陷家鏟，何超鳳

如果個老師係呢d 點有動力呀

那個泳池

屌，生完仔，又出黎揾錢

阮b終於有得玩staycation阮b你拍果陣著少d ok?

旁邊藍衫女主持係邊個?

和田光司仲後生過伊健, 已經唔起度

個bra型

黃子涵+周秀

鷹打

屌你大波到

事業心好強

林秀怡正撚到
大波長腳
又白滑

因間啲嘢食倒頭淋真係唔抵可憐

人手同機械整都食唔出，支那人食開屎

個樣咁柒 點吊得落

Titus 似係有錢仔

水野朝陽

無症狀

屌你阮b新相正撚到

犯規呀
又屈腳

「痕鄉」鬧雙胞疑雲

藥劑師後面個lego公仔好得意

藍店

維維力

係喎

真誠...up既姐

又廢話收尾

屌，好撚正

支持東張產品

記住支持埋後面支水. bonaque

激撚死d抵制撚

嘩

支持東張產品， 激撚死d抵制撚

一堆垃圾都唔識既...

天堂鳥呢d點解仲未死...

zaina呢

[預早開到完場] 星光熠熠耀保良

請大家支持星光熠熠耀保良
今次星光真係熠熠

想去同心堂買嘢

gd

聽日即時滿曬 又係東張

心底話 patrick你咁有錢梗係

sammi瘦到

而家唔係天后?

冇胸 著bra有咩尷尬

bbs

叫陳詩欣直播一定多金

幾時公開bbs條數

東張西望真係全香港都講問題，講到自己條村啦山景竟然有鼠患

有呀夜晚果個娛樂報道我見過佢做主持
著得好淫的

條女成身都好撚淫

樣世界級
皮膚世界級
腳宇宙級

淫氣乳罩cup
挑逗神級

黃凱怡對波

人妻

黃愷怡世界第一

做咗成百年都買唔起間鋪.....

深水埗個間都未執

連出兩個大波

波無第二
樣無第一

被迫上CCTVB 認錯

好有食咗「官台」嘅預兆

龍貓嫂真係好大...

好想揸波

夾腸啦仲揸...

棄貓

大奶奶

正

又山景 黑社會看更

撚手小菜

尼馬？

對奶大到

見到4隻老鼠

ok

,

今年中秋訂左3盒美心奶黃月餅

kelly個樣幾靚

yes,支持

今年得返kelly

凝住有人搣下佢粒Lin會噴到一地人奶

鎅波袋

保安狗原來女人嚟

飛釘？

肥保安你都啱, 識食wor

黃穎君

好大ball

屌你老母死肥婆一睇就知係仆街黎

做主持老公每日點過

扮暈就知識玩拿渣招

仆街啦死肥婆，當自己山寨王呀，成條村你睇架屌你老母

個女人又肥又係TB

日日揸波夾腸

D咀臉黑人憎到呢

主席同條肥保安係咪兩母女嚟

反黑31.8

慘到依家收視都唔敢再報 報得一個 股價88

佢都好勁

法團個阿嬋都係，蛇鼠一窩

個看更唔係見字幕寫“她” 都唔撚知佢係女人

個死tb咩事

好撚正...叫咩名條女

多謝
今晚要打飛機了

好撚正既Eunice 想奶暈佢

新一代東張大奶妹

陳詩欣簡直係首席淫娃

剝China?

十黃 聽都肥死

10黃。送比仇家食

報黎做咩 過一百單先報啦仆街

日日聽 真係好撚煩

日日愛滋，癌死先要報

個主持好大波

好煩 理得你 月餅咁難食

大波波

溏心風暴

黃穎君最正

係 一報新聞我息電視

件衫就黎爆

揸爆個波

對奶真係堅大對

影唔切個電視

叵屌 搵阮b or Jasmin做啦

頭先條女好正

紅乳

一路睇一路諗有冇人po圖

無啦 唔洗po

波凸凸

J2好睇

周+怡又死返去TVB?

Jasmin咁大波架咩？

佢拍過劇 戲都有睇

不嬲樣靚
波大
腳正

是但啦 到依家都唔覺周小姐有主角相

好想屌黃穎君呢呢type女
又靚又肥美

做愛就做愛喇

黃穎君正到痴撚線
做咗人老婆仲咁撚淫

陳山聰個樣

陳山聰個樣成日瘀黑灰色，係咪有暗病

係唔係講緊現時點嗰間dreamstar

唔知點解角落頭生物出左幾年
我係街真係冇印象見過

跟住有2條女都鐘意呢隻公仔
之後係街就成日都見到

有貨都唔要

呢d鋪頭好多黑店

邊間

是咪may

間野係邊？carosell叫咩名

真係 油麻地 現時點嗰間嘢走佬

叫咩名

Dreamstar 呀
呢兩年賣角落生物最出名嗰間

其實一開波就打算呃人，定無貨都照收錢

之前同條女book左汀九橋下面間酒店
3晚$899 堅抵

根本無人住 邊似東望咁難book

手

一放寬一陣就度度成村人

大波謙無啦啦升呢咗做男一

羅仲謙個樣唔同左既

貝貝個廣告

無睇飛虎？

對奶太重 上唔到

陳嬉儀死係度

好樣衰

馬神個仔真唔好唔靚仔

麻煩boot馬神個仔走

老豆靚仔好多，個仔權骨太高太削面

搞咩山景邨最近咁多問題，管理處又hea又惡,衛生問題嚴重，依家又有痴線佬掟屎

個仔會唔會好似個老豆咁非禮女藝人?

唔知，靜係覺得佢靠父幹入行， 樣唔太靚仔又無明星相，得高大身材好咁做model重好啦

唔係黑心
真係想爆波勁既

人類總是...

造作？

細路仔睇到又要打j

阮b對燈咁偉大
著件童裝
我屌

口罩大過奶罩

D 屎尿屁就俾呀joan
Staycation就俾jasmin
公平咩

仲有老人院啲阿伯 分分鐘心臟病發

透 brq

+ 💩 =

著泳衣唔靚

屌 屋村真係比狗住

想磨佢條腰

想屌佢肚臍

東張公屋白卡系列

投擇區

阿中

成日強調公屋住客多隱形富豪個班傻鳩連登仔出嚟發表下意見啦喂

平時講到好把炮好架

勁過瑞和街

cls

阿中差啲摸到屎

呢個係居者置其屋類既公屋
唔係普通公屋黎

人情味

屌，有哂片都拉唔到人？癡撚線，不如自己搵人同佢傾下計啦

牙中對奶細左

仲要跑走

阿伯玩緊running man？

個pat

逼到呀伯卜街

正想講
係咪減肥
點解縮左水

點解要搵女主持訪問呢D case
真心危險...

阿伯仲跑得喎

我賽跑冠軍黎架

仲好濃好暖

跑完先有得再掟屎

屯門山景 大興 寶田 出名多廢老同窮人再加精神病道友同埋冇品

扣曬佢分趕佢全家訓橋底啦

東張做埋黑警個份,痴線

男主持去就開拖

山景屎魔

顯示警察有幾廢，佢自己埋伏兩日就知道邊戶邊個

條光頭閪好似某個人

搵一蚊JOE呀嘛，勁bulk

正想講 班警察垃圾到，字又唔識，野又唔做，正係識講大話，仲要香港人養佢地，正社會廢物。

做乜唔裝cam影住上面

不斷掟, 又屎又玻璃樽, 咁都唔去捉人
反而要個受害人去捕 , 真係痴撚線

所以我有時覺得報東張西望重好過報警

黑警/政府部門成日則則膊唔理東張西望係藍但點都引到起noise

頭先追人個度已經影到個攝影師有跟著追啦，起碼有兩個大男人睇實條女

升球大墊都唔知？

我幾年前住山景景富樓時都已經知樓上有人掟雞腳雞骨估唔到依家掟屎掟玻璃樽

壞疑牙中有睇post

唔好減啦 對波細咗冇睇頭

大到呢

黃穎君真係充滿媽媽的奶

阿中唔好減呀
你好fit架喇

東張都要提美國

27歲果個我老婆黎 對唔住各位

Bonnie短裙😋

蔣家旻好老

人靚腳正又好老婆

Bonnie 淡妝屌打成班中女

神宮寺

阿 MOON 對腳

Bonnie屈哂機了

山景屎魔又嚟

阿忠小心有屎

running man

阿中好大膽喎..
一個女仔咁夠薑

其實叫返阿忠啦
不嬲阿中=彭慧中
阿忠先係利忠

搵個後生同佢跑過囉，阿伯都跑唔嬴點做依Ｄ新聞

身型唔錯

Running old man

其實唔洗同佢理論，公開單位貼街招

驗眼啦⋯⋯巴打
戒J啦

咁都追到

痴撚線

訓唔到就掉屎

玩屎真係

係到叫阿中係人都知係邊個啦

對唔住呀

啊中對波真係細咗好多
唔好減肥啦

住公屋D人真係好慘

起到底未

好似好容易就認到樣

仆街廢老

特登入黎睇巴絲打們講呢個呀伯

高空擲物好似可以一次過扣晒15分收單位

事出必有因 電單車違泊 整造嘈音
所以扔左兩年屎

又話唔好拉人落水，跟住又話度度都嘈。

連登仔我唔信無人掉過水彈。
雖然氣廢老都係仆街

掟嘢落街都係人渣

睇嚟似係景富樓嘅高座，我住景富低座都成日有人掟雞骨落嚟卡住窗邊我dllm, 可能係冰山一角山景邨好多仆街/痴線佬

D電單車L又係仆街
打和啦

唔怪得法團會默許呢個做法
分分鐘借佢黎減電單車噪音